女友因爲ex抑鬱傷人同返佢一齊，求屌醒

是咁的，我同女朋友long d，都係香港人

佢21歲讀緊書，我做野，佢ex係大陸仔

前兩日佢突然全部apps block晒我 ig fb wtsapp sc

之後佢ex ig text 我叫我唔好再煩佢條女

之後我左問右問知道原來，果晚警察佢ex傷人

話係我女友令佢抑鬱

警察問我女友有沒有方法開解條大陸仔

我女友就同返佢一齊

所以block 9我

其實佢會咁決定，係驚到唔知點做，定係咩

我心痛到癲，求屌醒

係咪你條女？

綠帽唔怕戴 最緊要除得快

依家唔係

條女咁on9 唔要都罷啦

好型

你又抑鬱囉 依D女要唔要都罷啦 思想咁撚on9

唔好放棄你條女 敢寫包單你唔追返佢既話 佢肯定會比條仔虐待得好慘
以死箍煲仲要用埋差佬黎施壓比你條女既人 高招

我覺得佢痴痴地，成年先發作

之前點解大陸同你條女會散？

中港矛盾，中國人身份認知果類

你條女係鍾意你就唔會block你啦 如果佢係覺得俾人搞 係都向你求助 屙咗幾多舊屎同你講啦 洗你周圍打聽？ 你係水泡炸 傻鳩

利申：做過水泡

咁嘅女唔撚要都罷

On9